
Сейчас все сучки вскроются
Ведь я специально делаю такой голос
Чтобы этой ночью ты хотела видеть меня в своей постели
Если я прислал этот трэк на твой e-mail
Значит я просто хочу переспать с тобой
Ooops... Шрамы
Забудь весь мир и просто будь со мной
Люби весь мир со мной и ты умри со мной
Ищи мой голос на своем FM 
Ведь я твой бешеный пульс по ночам
Я говорю забудь весь мир со мной
Ты просто будь со мной и умирай со мной
Но я уйду в другую жизнь, оставив бесполезный шрам
Я просто вам врал, что во мне есть любовь
Я делаю вид, что схожу по их взглядам с ума
Но эта игра — это часть моих шоу
Читай мой контракт, где я должен пробить вам сердца
Забудь весь мир и просто будь со мной
Люби весь мир со мной и ты умри со мной
Ищи мой голос на своем FM 
Ведь я твой бешеный пульс по ночам
Я говорю забудь весь мир со мной
Ты просто будь со мной и умирай со мной
Но я уйду в другую жизнь, оставив бесполезный шрам
Мой бизнес жесток для тебя, для них всех
Ведь я богател, разрывая на два вам сердца
Но ты влюблена, и плевать на запрет
Ты сделаешь все, ты готова идти до конца
Забудь весь мир и просто будь со мной
Люби весь мир со мной и ты умри со мной
Ищи мой голос на своем FM 
Ведь я твой бешеный пульс по ночам
Я говорю забудь весь мир со мной
Ты просто будь со мной и умирай со мной
Но я уйду в другую жизнь, оставив бесполезный шрам
